今晚睇完蘋果終於知道點解黃藍比例係六比四

因為得六成人係真香港人咋，屌你！！

汁：
約23分鐘10秒

另一樣嘢想講，點解蘋果日報成日叫人喺youtube裏面課金，我上網睇話superchat會抽成30個percent佣！CLS！

汁二：

肥佬用其他課金option啦！！

推

一定香港出生先叫真香港人？
天琦中國出世咁又係點計？
BTW 識有人香港出世都係藍 不論後生定老人

關咩事
大把香港出世都係藍
成龍有名你叫陳港生
咪又係共狗一隻

唔好亂講啦，我身邊藍既都係香港出世

香港一早淪陷 畀蝗蟲滲透晒

有冇出過去 好多譚仔口音呀姨
應該有堆 經歷完支那嘅恐怖 所以先想黎香港

一直都講，上次200萬人遊行…其實已經係All in

點解香港出世都會藍
睇唔透明明香港由細到大教三權分立,民主自由

咁又係喎

點解會有呢啲on9仔

感覺鄉音人士佔少數，唔係無見過，但係唔多

咁又唔係既，我身邊都仲有一堆淺黃港豬怕事無出去
但係真係極淺黃
即係態度上就prefer 民主自由, 但實際上就打算free ride 嗰班